叫一拳超人既你可以交番個名出黎？

我用左幾年

盲人

盲人幾好丫

依家個名咪幾好

幾好呀

一拳起人用住先

盲人
無左舊名 唔可以改1個字